警告：唔好再唱肥媽

唔好再唱
唱親都以為有咩事

唔好再唱呀！！！

麻煩大家互相提點

涉衫
唔好唱肥媽

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

10/10
唔推了

[集思廣益] 連登交通安全隊

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

推

呢首歌真係好撚煩

18區前推一下

呢首都可以叫做歌？

想問點解唔唱得？無跟開...勿亂屌...